睇完細so單野覺得男人都係信唔過

一個男人滿口仁義道德
原來背住咁多人偷食，有第三者仲要有第四者
去啲tg gp到八卦第四者咩樣，發現啲男人都當女人係洩慾工具咁
到底呢個世界有冇真愛

第幾日呀你老母仲細So！

怪不得香港已死，rip

無，得女人係好人

女人都係一樣信唔過

歧視呀？！

你天真姐
上下鏡背下稿當人聖人君子

佢自己做人洩慾工具

然後話d男人當佢洩慾工具？

are u ok?

一隻手掌係拍唔響嘅，無能力搞幾件嘅毒男你哋又嫌棄，有能力周圍留情嘅撚樣你哋又仆住去，咁又有咩好呻呢？

真正既一碌鳩打一船人

偷食嘅女人一定多過男人 仲要玩得放過班仔囉

又可以block多個女權撚

全撚部男人都偷食，就唔會有馬明啦

我答你 :無，

你可以安心做尼姑

你都戇鳩嘅
女人都信唔過啦

agger

冇能力唔做
唔代表係好男人

正確d尼講，人係信唔過既

你又知佢冇

係呀係呀 去磨豆腐啦你

女人都信唔過，單身好啲

最嘔心係一邊偷食，一邊拍廣告扮好男人
唔知佢拍個時有無慚愧

唔知仲以為細so出去同男人做愛

嗰幾條淫娃嘅老公又覺得女人信唔信得過

但係佢好假嘛
出面同人講自己顧家
但係又搵第三者
講到自己幾咁愛第三者，又要搵第四者
仲要有病

男人是原罪
男人偷食就唔撚洗原諒 抵撚死
但係唔好下下講到個男人逼你搞野啦

咁你又要隻馬好，又唔想佢食草，仲想要佢起得早，有咩辦法？